陳智思遭外資行取消銀行戶口

擁抱大灣區啦

點解用外資行？

咁唔愛國？

可充公否？

回血劍準備

崑崙銀行歡迎你

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

轉用 冥通銀行！

佢唔係盤谷銀行後人咩

佢自己都有間銀行

準備變包商銀行